Trump贏就叫人借鑑美國民主選舉 輸左就暴政獨裁造假

CCtoy龍門日日擺唔同位點跟呀

平時吹奏美國民主自由世界第一
今次Trump落後就話美國獨裁暴政
咁係咪現屆政府暴政呀？Trump係現任總統喎

參考資料：
美國已經唔再係民主國家RIP

美國選舉證明世人嘅政制得啖笑

點睇 呢個

當我越了解美國，就越覺得呢個係一個偉大既國家

鞭鞭有力

我偉大的國
民主大國
美國竟然會有舞弊既事發生

咁仲以唔以美國果套做標準好

屌開cctai表示不如你跟跟先
唔跟係到發up瘋咪同cctai一撚樣

跟乜

跟跟點解話舞弊

你屌班傻閪又玩fc好過啦

住過美國5年以上既就知美國同中國根本無分別

係得cctoy咁仰慕美國

相比之下中國好住d

又係呢啲引戰

还是我们中国最民主，
要嫁就嫁习大大这样的男人，
要娶就娶彭嫲嫲这样的女人。

美國獨裁造假 d女又肥

連登先最民主

Cctoy :沒有人比我更了解民主

看好了美國 我們只會示範一次

蘋果投左共？

中國會同你講佢監視緊你

美國會唔比你知咁監視你

831都話死左好多人啦

首先蘋果不嬲都親民主黨反侵
第二蘋果直播理大逃生你覺得佢企抗爭者果邊

831 死能左幾千人

斯諾登

成日見到你係度引戰
其實有冇留過正常野

我每個post都係正常野
開放討論